［突發］馬賽對波圖流出！！

大波？

應該搵馬賽做嘉賓主持

啲主持再問佢大波定細波

無人岩？

真係有喎

等左好耐

我入到黎……

佢好撚淫
好想拗返直佢

呢家啲小朋友應該唔識馬賽

邊隊贏

淨係知細波